\section{Tipos de Tecnologías de la Información y Comunicación a implementar}
\subsection{¿Cómo se utilizarán?}
\subsection{Ventajas}
\begin{itemize}
	\item Some cool advantage
	\item Another cool advantage
	\item Something I bet you didn't knew
\end{itemize}
